南亞鹹豬手 升降機非禮69歲婦

南亞鹹豬手 升降機非禮69歲婦

即時突發 2017-05-12 04:19:23 HKT

昨晚9時許，土瓜灣浙江街一名69歲女子，據報於大廈升降機內被非禮。警方經初步調查後，案件列非禮，由九龍城警區刑事調查隊第七隊跟進，追緝一名年約40歲、身高約1.6米，瘦身材南亞男子。

饑餓到咁

你真識食rpg

求其搵個南亞屈尻佢咪得囉

仔仔 : 老豆我緊火